會唔會喺街聽到揸車佬播歌，然後跟住歌詞去搵？

最近聽到呢首
默咗幾日歌詞 終於搵到

發掘滄海遺珠

揸車佬 真係第一次聽

會 成日街聽到好聽就即刻搵

有時聽到覺得正但又聽唔清歌詞淨識哼 感覺好似柯屎柯一半咁卡住左

有，撘小巴聽到王菲-冷戰
嗰次喺到諗咩歌咁好聽
因為呢首歌鍾意咗王菲